過左3集 今季伏作

我諗係得妹妹不是妹妹同conception係可以一戰

不是妹妹係另類神作

睇妹妹幾歡樂
d 崩位睇到笑

妹妹唔伏,幾好笑
只係作畫伏

同女巫生仔果套

夕照少女

我睇完都唔係太知劇情up 乜
淨係留意啲畫崩

咪conception

個套馬戲團其實都幾好
係畫風...爭少少

依啲垃圾剩係睇名都知唔洗睇

套史萊姆開始想棄

妹非妹 同為我而生 伏到仆街

RErideD -穿越時空的德希達-
e套都到第9集,但畫同劇情都仲係好怪

呢套你都唔識
去睇下漫畫啦

終將成為你 悶到仆街

妹妹唔伏

係作畫差

d女幾正

來自繽紛XXXX

呢類番作畫崩個問題仲衰撚過劇情垃圾wo

都唔知佢點可以講晒成個故仔用一季

魔法禁書目錄Ⅲ

捱唔到第3集就棄了

3季

斬到仆街

伏到盡頭